一人一句 最唔中意聽到既說話

我先
你憑乜？

你好煩

下？

下都唔得

關我咩事？

都一早話你無良心架啦

有野就講 下乜撚野姐

幫幫手拍硬檔

最鍾意下人

益你呀

我對你已經冇愛的感覺

慶祝回歸

關唔關你事啊?

哦

你好有錢

我知....

屌你老母臭閪你知就唔會咁撚柒喇屌你老母

你地d後生唔知得咁多架啦

無得解

Wru

你唔好咁幼稚啦

好似你條on9講埋d on9野唔想應你咪下你囉

辣殺

如果你一早就咁咁咁，而家就唔會咁咁咁

歪理當真理

夠鐘起身啦~~~

真係㗎

係英國讀書 班濕鳩大陸人聽到香港唔係中國既就嬲鳩左我
最憎人認屎認屁

香港係中國一部分
中國係香港嘅祖國
大家都是中國人 血濃於水

冷靜啲

靚仔～

咁你想佢點啊？

認真咩

你知唔知我係邊個呀

你太好啦，你值得更好

你有資格出聲咩

"唔係，............"

明明大家講緊差唔多意思既野，硬係要否定左對方先

幫我比住先

你鍾意啦 咁你想點 你咁諗咪咁 無野

哦
所以？

屌真喺一聽到人哦就即刻會燥底，你哦乜撚嘢姐？

我成日都係咁講

u are weak

太多不能盡錄

都話左你
你個樣好似好累
強烈建議

都係為左你渣

你入左啦?

唔洗同我講對唔住
同你自己講

好囉

我都好憎咁

唔岩聽既說話想唔想聽

你ge事關我鬼事

有d人係咁，講慣左口

最唔中意聽到既說話

咁我死左佢lor, 滿意未？
好憎啲極負面的思想言語

講下

呢句我又係成日講

一代不如一代啊

哦
你喜

哦 嗯
不如唔好答

繼續發脾氣啦下

你中意點就點:

你唔鍾意咪走囉

妖你用下個腦啦

真心咩

"你鍾意啦"

哦。你講完呢句我點應你

洗唔洗咁呀

咁樣樣

無所謂
難聽過粗口

得把口

啱呀